其實應該去地盤做文宣

相信有部分廢老係做地盤
而地盤都有好多愛子女愛香港既典型顧家型叔
好多時會比班廢老影響埋

推
同意

無明日大嶼無工開

地盤人好多時都開工好耐
放工都成身散哂番去休息/陪屋企人
冇咩時間睇新聞
令到好人都好易係番工比人傳染埋